罷續交黨鐵乘車優惠有冇得諗？

話說中學生同大專生啱啱開學要續交學生八達通嘅錢
大專生每年都要俾廿蚊
中學生每三年交一次
橫掂依家一係跳閘一係廢老卡
而撘巴士同小巴個啲都係俾成人價
學生八達通變相廢左
如果罷續每人交少廿蚊已經好多
各位巴絲打覺得如何？？？
利申：第一次開po 要屌都屌細力啲

PS ： 16/9 要過個個廢除中文科Paper 3&4 嘅方案冇人提 可以點做？